哥迪奧拿：曼城需要盡快輸一場波

曼城領隊哥迪奧拿認為現在一切太順利，只要有一場敗仗一切就會改變，並笑說希望這場敗仗快點來到。

哥迪奧拿帶領曼城開季8戰全勝，哥帥亦明白大家的期望，更加明白如果一輸，會發生甚麼情況。

被問到球員連場征戰會否在體力上有問題，哥帥就表示球員在贏波後沒有感到疲憊，並認為一切不安的言論將會影響軍心。

「你有否看過贏4:0之後球員會覺得累?我從沒見過，當贏波時你會覺得更加舒服，士氣亦會提高。我們需要贏出比賽搶分，但我更希望可以輸一場‥…當然只是說笑，但這樣的確可減壓力。」

「最近我聽到很多對不同領隊的批評，但這並不公平，現在只踢了5場聯賽，如果我的球隊輸波，我一定是最清楚原因的一個。」

哥帥認為要贏出所有比賽是沒可能，要永遠保持最佳狀態都沒可能，其他領隊正面對這個問題，所以自己已有心理準備。

對於現在的成績，哥帥坦言十分滿意：「我從沒想過可以到這種程度，因為我是新領隊，不過現在只是9月，要作定論仍然過早。」（）

求仁得仁

Haha

On9jai

推定先

係晒壓力

binc

唔知輸夠未呢

梗係未

好環保

哥狗太串

又loop

每次哥狗輸波都會loop一次

環保post

隊波已經冇任何壓力

又輸一場 一身鬆曬

環保吹

3-0

哥狗真本領

無睇曼城 好似講完之後無點嬴過波

4-0

4:0

畀愛記炒

環保bin

43日之前都推返上黎

你有否看過贏4:0之後球員會覺得累?我從沒見過，當贏波時你會覺得更加舒服，士氣亦會提高。我們需要贏出比賽搶分，但我更希望可以輸一場‥…當然只是說笑，但這樣的確可減壓力

輸完一場又一場
話都無咁易

真係烏鴉口

今次輪到人地四粒

好波

我今晚就鞭鳩你地屍！屌你老母親

和當唔當輸

有一分落袋唔當輸

推

贏左了

2:1 下次再推過

2:1

柒唔切

上面做乜柒

推你老味

成班柒唔切

曼城成日輸架啦 咁心急做咩

出巴禾就推得啦

THIS REAL

環保

輸一次bin一次

哥狗

曼城

輸左啦
跟著呢?

帶疤梗係一帆風順啦

哥狗真係好撚on9

唔出巴禾一樣掂！

作客入球迫害哥狗

真係好環保

Loop到幾時

阿古路迫害哥狗

今季英超最佳金句
好準

個post真係好環保

而家頭四都唔穩。

輸夠未牙?

push

lol

哥狗又呃飯食

一句說話可以用到季尾
環保先鋒

用到佢比鄰居炒都仲得

輸到四大皆空
心戰王哥狗

輸夠未哥帥

哥狗在下一盤很大的棋

又黎

仆街喇哥狗

哥狗任務完成

吊邊個仆街又推呀

又上返黎，夠啦你班衰人

又推